支那黨 下一步會點做？ 有冇冷氣軍師 或者 升級咗既冷氣孔明預測到下一步？

跪求高見